開定先！連登三寶高J苦主區 CCL OXY AAL

$20 CCL
$20 OXY
$17 AAL

咁叫高j

今日ok 聽日就係

今日高位 聽日低位啊Ching

AAL回家了

23 OXY

21蚊aal

逃生門已關

真！道指升咗啲咩個股？

$22 ccl

真係冇得估
一日大升一日大跌

40$ OXY

有排先落艇

等到巴老走果日都未必有呢個位

幾多手係裡面

18.1 AAL

CCL 架船都未開

疫情無了期

$8.01 CCL
$15.4 OXY

未驚過

20蚊高j put

郵輪一定唔買ccl 停業情況下 佢船多燒錢最多 船又舊 啲公主號又比人告
RCL NCLH 穩陣好多

死晒未？

唔玩啦 比我番家鄉

正股驚閪咩！

CCL傳話會賣六隻船 睇路
同埋oxy dilute 咗44%，現價上升空間有限

香港robinhood愛股

邊到好佢頂唔到12個月

香港羅賓俠 =8仔

唔會係信JPM+證券商（中資）掛

$21 CCL

put ...

Strong hold

邊個傻鳩仲持有？

CCL $19.3 @ 100
OXY $20.7 @ 15

返 家鄉 未？

14.44@70 aal
18.87@87 ccl
想斬

準備申請破產

22AAL 係到

溝貨

AAL 岩先11.6入左啲

AAL睇佢月尾再破10

停未屌你老母

BA

cls aal日日碌落山

話定㗎啦

會否汁粒

依家武漢肺炎越嚟越勁
你話呢

油同航空中哂

無哂咁多月profit